其實想皮膚好食粒a酸咪搞撚掂

成日話皮膚差要買呢買路
每日訓前訓醒都要搞一大輪野

都不及一粒a酸咁好
以前成日生暗瘡又多面油
後來食a酸搞掂哂
而家食低濟量keep住冇面油皮膚又靚

當然啦食之前問過醫生先啦
同埋係醫生mon住既情況去食同定期驗血
倘若你食完身體頂唔順就唯有認命囉

好撚過要係咁哂錢試唔用護膚品都未知搵唔搵到岩用

睇過邊個醫生

睇過mk陳

宜家食緊10mg/day?

Yes

是但去睇平時睇開嘅醫生
睇啲人推介嘅醫生

有唔會有分別？

有冇睇開既家庭醫生問一問佢有冇呢隻藥先
如果冇就搵d有皮膚科文憑既入去問下
（就算係皮膚科文憑都唔一定有）
真係搵唔到既咪皮膚專科囉

係，10年前食過，食咗4個月，到依家咩事都冇，間中食熱氣嘢會出1粒咁

真 如果你是油性皮膚嘅話
過來人

塊面會生黑頭 戴口罩之後成個下巴成日生黑頭 暗瘡都好啲但係黑頭真係好麻煩

其實我想講除左有暗瘡問題
如果想皮膚好都可以食a酸
因為a酸係可以防皺紋同皮膚老化
好撚過你查咁撚多野係而上又貴又麻撚煩

咁係咪要長期食先可以防老化 淨係食過一年半年係咪冇乜用

之前食過一年 近排好似有啲粒粒出返黎 諗緊好冇再去睇 但驚俾醫生屌我咁小事都走去睇佢
佢之前都話過唔會100%一粒都唔生

可以長期食
你同醫生講想做皮膚保養
（聽講有人隔1-2日食5-10mg)

所謂醫生咪又係搵錢
你比錢佢未得 唔肯做你生意咪搵個囉

不過絲打如果要生小朋友就要問清楚醫生要懷孕前要停幾耐藥

a酸師

毛孔黑頭有冇用？

有

食緊第七個月，20，30，40mg咁上，而家食緊40 mg，塊面都重keep住生1-2粒...好灰，人哋話咩會乾到甩皮嗰啲我真係唔會，反而都仲有keep住出少少油...係咪我唔正常？但我46kg已經keep住食40mg一段時間了。咁樣落去我諗我一定返發？
想問吓樓主你低劑量係點食？長期食會唔會影響個肝同身體？因為我發現我有甩多咗頭髮嘅問題。sor for too many questions

我自己宜家食咗1個半月 (40mg) 20mg 早上 20mg 夜晚食，頭1個月都還好，宜家爆咗啲瘡岀黎，第一個月爆瘡吱咗啲印都好快退，宜家退得好慢，仲要一至五戴口罩焗住好辛苦。好sad，希望爆發期快啲完

有錢咪係囉

好平姐a酸

你上網買咪平

一係食，一係搽酸

ps.請做好research

食益生菌搞掂左暗瘡
之前不停生,可能塊面壞菌太多
順手清埋條腸

食果陣人生最有自信
但身體同錢銀問題冇食，又係咁出
仲有咩方法